阿澤 對 阿叻

其實真係好似依家嘅香港，明明簡單易明嘅道理响手，但對住隻豬，你跟本同隻豬溝通吾到，一係嬲隻豬，一係殺左隻豬🙄🙄🙄

拉，小丑唔好理